# JAVA

## 20200426
### 第十章，一些常用的类，包装类

大作业的实现，干净整洁，代码规范

java用以为数组实现栈

包装类：

了解对象的值是否发生改变，“炸宿舍”

不要用==判断字符串是否相等，只是判断两个对象的地址，

用equal方法以及compare to的形式

正则表达式

字符的转化，有多种方法

![](https://wztlink1013.coding.net/p/figure/d/figure/git/raw/master/20200426144357.png)

正则表达式，验证码的输入与否，时间：01.01.53

### 第十一章
继承和多态 再java中

#### 继承


















